﻿FontTexture

Это консольное приложение для Windows, 32-битное, написано на С++
при помощи Microsoft Visual Studio Community 2017.
Оно предназначено для создания текстур из шрифтов Windows.
Затем эти текстуры можно использовать для вывода текста в приложениях
трёхмерной графики на основе Direct3D, OpenGL, Metal или Vulkan.

Информация об используемых шрифтах забивается прямо в код программы.

Надо чтобы можно было одному нашему символу сопоставлять несколько
символов Windows.













